【抗爭論述】正名革命為抗中國殖民革命 形成全球反中勢力

論合好論述唔止對本土抗爭有利，同時對國際線都有利。

首先，香港依家係中國殖民時期，中國對港係用緊內地延長主義，宗主國（中國）將殖民地（香港）在政治和經濟上與宗主國結為一體，大力灌輸宗主國的文化與生活方式以便同化當地人，或者至少也要使被統治民族對統治民族緊密產生密切的認同感（大中華民族主義）。對逃犯條例咁大反應其中一個原因就係中國係法治上對香港殖民；爭取真普選除咗代表我哋要民主，而代表我哋唔想再受中國掌控我哋嘅政府。

呢次革命好明顯就係香港人唔能夠再忍耐中國對香港嘅殖民而出現，統合好論述，以後行動嘅目的就會更清晰，更明確知道要做乜。例如燒中資鋪係明確表達反抗中國殖民，同革命目標一致。我哋可以從中搵到論述呼應到嘅行動，令我哋更出師有名。

同時有唔少國家都俾中國干預、甚至被經濟殖民，如澳洲成街都係中國人，澳洲人對此已非常不滿，甚至已定立一條明顯係針對中國嘅反外國干預法去對抗中國係外國嘅殖民。

中國係香港用嘅殖民手段都有係其他國家用到，而外國對殖民主義係極度反感，同時極重視對自己國家主權嘅保護，只要我哋宣揚開中國殖民嘅惡行，同中國係西方國家做嘅殖民行動，我敢肯定，全球所有文明國家會一齊形成抗中勢力。

我哋係時候統合全球力量，一齊反抗中國。

我哋嘅目標係全球圍堵中國，打到佢支爆。

本地抗爭

殖民例子
以下都係中國想消滅香港民族而做嘅嘢
港共由人口、到民生、到經濟、再到政制都係剝削緊香港人
人口：每日150
民生：社福上，新殖民中國人可以有更多同更快有福利，香港人第二；水貨問題，影響香港人生活
經濟：中資大舉入侵香港，試圖以本傷人，趕走本土小店；恆指因有好多中資股，已反映唔到整土經濟
社會：語言上普教中，滅絕香港民族語言
法律：人大釋法
中華民族主義：六點半支國國歌、支那好聲音嘅文化入侵、普教中

現有抗爭如何呼應反殖？
包括但不限於：
燒中銀、小米：反中國經濟殖民
香港國歌：對抗被強加在香港人身上的中華民族主義，鞏固香港民族意識
黃色經濟圈：凝聚香港民族群體
爭取普選：直接同中國殖民的政制對抗
反逃犯條例：反抗中國侵蝕香港公平審訴嘅核心價值
反紅店：對抗親共勢力
被稱作中國人：古思堯

未來建議
文宣：強調香港被中國殖民，自己嘅文化、語言正被消滅，抗爭係為咗保護自己
現有行動：]針對中資去裝修；三權崩壞，七一衝入立法會象徵立法失效，現今法治無險可守，傾向殖民政權，所以有人燒法院。
行動2：抗中資、抗中國文化入侵

國際中殖

台灣：香港學生因支持香港被支那人打，支那學生高舉中國國旗
英美澳：全球各地聲援香港集會期間，有大量支那人踩場，高唱支那國歌，係對外國國家嘅國家安全同主權嘅一個警示
英美澳2：支那人在全球各國都有形成當地「華人」團體，有需要時會接中國領事館嘅指示行動
英美澳3：華為5g

外國手足
文宣：中國人唔尊重普世價值，危害當地國家主權，希望外國政府收緊對中國人嘅簽證同居留要求。咁唔係歧視，而係保障國家主權，確保嚟佢哋國家嘅人都係尊重同明白文明世界嘅價值
文宣：中國經濟入侵，同時係當地嘅「華人」、「唐人街」係一個殖民象徵，中國人試圖係另一個國家建立屬於自己的群體
文宣2：孔子學院干預學術自由；澳洲都有調查中國學生對當地大學嘅干預

推

甴近平

反殖運動
香港大革命

啱

對準狗隻不如對準支共
我哋打十隻狗，狗咬我哋十個人，支共係不痛不癢
七個泛民議員畀人拉，美國即刻勁大反應，抗爭就係要對準有地位嘅人
過程中狗亦會出動，咁點解唔將啲背後涼緊冷氣嘅仆街拖落水？
官員、議員、紅底政協
仲記唔記得葉虎、滕錦光呢啲陷家剷？

Push

P牌廢中推唔郁，手足幫幫手！

擴大黃色經濟圏 救香港！救手足！#HongKongLoveUScrops

反共好過啦 反中反而好不利我哋

中同共根本係一體，無謂再呃自己

up

新殖民主義